IZONE are all mine

Stay away from them.

OK, i can leave Kwon F, Hyewon, Yena, Chaeyeon, Hitomi, Yujin to you all.
Stay away from others, they are all mine

Jang Wonyoung eat shit

收聲啦二奶

agger

I eat her shit
So sweet so pink

Kwon F mine
Very big ball

ok
leave it to you